大家點睇拖利是，是是？

樓豬弱智比黑屌

我覺得個名幾有詩意

神鋒一名

係懶幽默咁

0